新手單車jj求推介

想買碳纖車 求推介
Road bike 同 mountain bike 都得
Budget 5k 附近都得 全新二手都得

Tesla

淘寶

迪卡農

5k 買鋁車都忟忟地

Locobike